[HKGBUDDIES] GFRIEND討論區(188) 11.09 情豬銀琳智B 回歸大發！

#1

歡迎黎到 GFRIEND 討論區

GFRIEND（여자친구）是Source Music於2015年推出的韓國六人女子音樂組合，
成員包括Sowon、Yerin、Eunha、Yuju、SinB和Umji。

2014年10月30日，Source Music公開將於11月推出6人女團。
同日，官網介紹4位成員: Sowon、Yerin、SinB、Umji。
GFRIEND出道延遲至2015年。
2015年1月5日，Source Music通過官網公布GFRIEND出道日，
並公開成員Eunha和Yuju。11日後的1月16日正式出道。
2016年1月25日，公布粉絲名稱為Buddy(Buddies)。
2017年3月15日，公開官方應援棒為「GLASS MARBLE STICK」。
2017年4月2日，第一次舉行粉絲見面會
2017年7月16日，第一次在香港舉行迷你演唱會。
2018年1月6-7日，第一次舉行單獨演唱會。
2018年4月26日，公開官方應援色為「PANTONE 11-4201 Cloud Dancer」、
「PANTONE 16-4725 Scuba Blue」和「PANTONE 18-3838 Ultra Violet」。
2018年9月1日，在香港舉行第一場單獨演唱會。

170716 GFRIEND 여자친구1st Mini Concert in Hong Kong 香港應援影片

#2

成員資料：

Sowon

藝名：Sowon(소원)
本名：金紹(/韶)情 / 김소정 / Kim So Jeong
生日：1995年12月07日（23歲）
身高：172.3cm

血型：A型
星座：射手座
出生地：首爾
學歷：誠信女子大學媒體影像演技學系(在學中)
隊內擔當：隊長、主Rapper、副唱、黃金比例擔當
藝名意思：여자친구의 모든 ‘소원’을 이루어라 實現女朋友的所有願望
專長：走秀、時尚搭配
興趣：烹飪、看電影
個人Instagram:

個人經歷：

2011年4月8日 Rainbow《To Me》MV出演

2018年9月26日~ MBC 《Look at me》 固定主持

Yerin

藝名：Yerin(예린)
本名：鄭睿隣 / 정예린 / Joung Ye Rin
生日：1996年08月19日（23歲）
身高：167cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：領舞、副唱、形象擔當、維他命擔當
藝名意思：슬기(睿)로운 이웃(隣) 藝名同本名一樣，睿智的近鄰
專長：跳舞、愛笑
興趣：聽音樂、跳舞、運動
個人Instagram:

個人經歷：

2015年3月8日《Running Man》EP 237

2015年4月13日 M&D《I Wish》MV出演

2016年2月2日~2016年9月6日 《SBS The Show》 固定主持

2019年11月3 & 10日《蒙面歌王》EP227 & EP228
Running

Password486

Eunha

藝名：Eunha(은하)
本名：丁恩妃 / 정은비 / Jung Eun Bi
生日：1997年05月30日（22歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：雙子座
出生地：首爾
學歷：首爾公演藝術高中實用舞蹈科(畢業)
隊內職務：第二主唱
藝名意思：‘은하’수의 별처럼 빛나는 소녀 像銀河的星一樣發光的少女
專長：唱歌、演藝
興趣：看電影
個人Instagram:

個人經歷：

2015年7月28日 Yu Seung Woo《You're beautiful》MV出演

2016年5月26日 Jin Hae Sung《Cool Girl》MV出演

2016年7月10 & 17日《蒙面歌王》EP67 & EP68
Je t`aime

I have to forget you

Yuju

藝名：Yuju(유주)
本名：崔俞娜 / 최유나 / Choi Yu Na
生日：1997年10月04日 （21歲）
身高：169cm
血型：B型
星座：天秤座
出生地：高陽市
學歷：誠信女子大學 現代實用音樂學系(在學中)
隊內職務：第一主唱
藝名意思：파워풀한 가창력의 소‘유주’ Powerful唱功持有者
專長：唱歌
興趣：作詞、編曲、彈吉他
個人Instagram:

個人經歷：

2015年7月12 & 19日 《蒙面歌王》EP15 & EP16
Without a Heart

I Love You

2016年7月8日 《二重唱歌謠祭》EP14

2017年10月8日《Fantastic Duo》EP28

2017年10月21日 《不朽的名曲》EP326

Sinb

藝名：SinB(신비)
本名：黃恩妃 / 황은비 / Hwang Eun Be
生日：1998年06月03日 （21歲）
身高：165cm
血型：AB型
星座：雙子座
出生地：清州市
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、門面擔當、舞蹈擔當、反轉魅力擔當
藝名意思：Mysterious(신비로운) 매력을 가진 신비 擁有神秘魅力的Sinb
專長：跳舞、演藝
興趣：看網路漫畫、運動、跳舞
個人Instagram:

個人經歷：

2015年8月11日~2016年3月23日 兒童音樂劇電視劇《我懷裡的 Larva 與朋友們》

2016年4月13日~2017年2月15日 《一週偶像 Weekly Idol》第一部分 固定主持

2018年9月30日 《蒙面歌王》EP171
Scar Deeper Than Love

Dance

Umji

藝名：Umji(엄지)
本名：金藝源 / 김예원 / Kim Ye Won
生日：1998年08月19日 （21歲）
身高：163cm
血型：O型
星座：獅子座
出生地：仁川
學歷：首爾公演藝術高中(畢業)
隊內職務：副唱、副領舞、忙內擔當
藝名意思：엄지 척! 여자친구의 마스코트 Thumbs up! (豎起拇指) 女朋友的Mascot (吉祥物)
專長：演唱迪士尼的原聲帶、跳舞、英文
興趣：看電影、聽音樂
個人Instagram:

個人經歷：

2016年4月22日 洪真英《Thumb Up》特別伴舞

2017年3月26日 《Running Man》EP343

2017年11月26 & 12月3日 《蒙面歌王》EP129 & EP130
Where the Wind Rises

Free Time

#3.1

韓語音樂作品：

首張迷你專輯《Season of Glass》

發行日期: 2015年1月15日

1. INTRO(Season of Glass)
2. 유리구슬 (Glass Bead)
3. Neverland
4. White (하얀마음)
5. 유리구슬 (Glass Bead)(Instrumental)

GFRIEND - Glass Bead Music Video

Glass Bead (Choreography ver.)

第二張迷你專輯《FLOWER BUD》

發行日期: 2015年7月23日

1. INTRO(FLOWER BUD)
2. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)
3. 하늘아래서 (Under the Sky)
4. ONE
5. 기억해 (My Buddy)
6. 오늘부터우리는 (Me Gustas Tu)(Instrumental)

GFRIEND - Me Gustas Tu Music Video

Me Gustas Tu (Choreography ver.)

第三張迷你專輯《SNOWFLAKE》

發行日期: 2016年1月25日

1. INTRO (Snowflake)
2. 시간을 달려서 (Rough)
3. 내 이름을 불러줘 (Say My Name)
4. 사랑별 (Luv Star)
5. 그런날엔 (Someday)
6. TRUST
7. 시간을 달려서 (Rough)(Instrumental)

GFRIEND - Rough Music Video

Rough (Choreography ver.)

第一張正規專輯《L.O.L》(2 versions)
Lots Of Love/Laughing Out Loud:

發行日期: 2016年7月11日

1. INTRO
2. 물들어요 (Fall In Love)
3. 너 그리고 나 (Navillera)
4. LOL
5. 한 뼘 (Distance)
6. 물꽃놀이 (Water Flower)
7. Mermaid
8. 나의 일기장 (Sunshine)
9. 나침반 (Compas)
10. 찰칵 (Click)
11. 바람에 날려 (Gone With The Wind)
12. 너 그리고 나 (Navillera)(Instrumental)

GFRIEND(여자친구) - 너 그리고 나 (NAVILLERA) M/V

NAVILLERA (Choreography ver.)

第四張迷你專輯《THE AWAKENING》(2 versions)
Knight ver./Military ver.

發行日期: 2017年3月6日

1. 바람의 노래 (Hear The Wind Sing)
2. Fingertip
3. 비행운 | 飛行雲 (Contrail)
4. 나의 지구를 지켜줘 (Please Save My Earth)
5. 봄비 (Rain In The Spring Time)
6. 핑 (Crush)

GFRIEND - FINGERTIP (MV)

FINGERTIP (Choreography ver.A)

FINGERTIP (Choreography ver.B)

第五張迷你專輯《PARALLEL》(2 versions)
Love_Ver. / Whisper_Ver.

發行日期: 2017年8月1日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 두 손을 모아 (Ave Maria)
4. 이분의 일1/2 (One-Half)
5. Life Is A Party
6. 빨간 우산 (Red Umbrella)
7. 그루잠 (Falling Asleep Again)
8. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 귀를 기울이면 (LOVE WHISPER) M/V

LOVE WHISPER (Choreography ver.)

第五張迷你專輯改版《RAINBOW》

發行日期: 2017年9月13日

1. INTRO (Belief)
2. 귀를기울이면 (Love Whisper)
3. 여름비 (Summer Rain)
4. Rainbow
5. 두 손을 모아 (Ave Maria)
6. 이분의 일1/2 (One-Half)
7. Life Is A Party
8. 빨간 우산 (Red Umbrella)
9. 그루잠 (Falling Asleep Again)
10. 귀를 기울이면 (Love Whisper) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 여름비 (SUMMER RAIN) M/V

SUMMER RAIN (Choreography ver.)

第六張迷你專輯《TIME FOR THE MOON NIGHT》(3 versions)
Time Ver. / Moon Ver. / Night Ver.

發行日期: 2018年4月30日

1. INTRO (DAYTIME)
2. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT)
3. LOVE BUG
4. 휘리 휘리 (FLOWER GARDEN)
5. 틱틱 (TIK TIK)
6. BYE
7. 별 (YOU ARE MY STAR)
8. 밤 (TIME FOR THE MOON NIGHT) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 밤 (Time For The Moon Night) M/V

Time For The Moon Night (Dance Practice ver.)

夏日迷你專輯《SUNNY SUMMER》(2 versions)
Sunny Ver. / Summer Ver.

發行日期: 2018年7月19日

1. 여름여름해 (Sunny Summer)
2. Vacation
3. Sweety
4. 바람 바람 바람 (Windy Windy)
5. Love In The Air

여자친구 GFRIEND - 여름여름해 (Sunny Summer) M/V

Sunny Summer (Choreography ver.)

第二張正規專輯《Time For Us》(3 versions)
DayBreak Ver. / Daytime Ver. / Midnight Ver.

發行日期: 2019年1月14日

1. 해야 (Sunrise)
2. You are not alone
3. 기적을 넘어 (L.U.V)
4. GLOW (만화경)
5. 비밀 이야기 (Our Secret)
6. Only 1
7. Truly Love
8. 보호색 (Show Up)
9. 겨울, 끝 (It’s You)
10. A Starry Sky
11. Love Oh Love
12. Memoria (Korean Ver.)
13. 해야 (Sunrise) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) M/V

여자친구 GFRIEND - 해야 (Sunrise) (Dance Practice ver.)

第七張迷你專輯《FEVER SEASON》

發行日期: 2019年7月1日

1. 열대야 (Fever)
2. Mr. Blue
3. 좋은 말 할 때 (Smile)
4. 바라 (Wish)
5. Paradise
6. 기대 (Hope)
7. FLOWER (Korean Ver.)
8. 열대야 (Fever) (Inst.)

여자친구 GFRIEND - 열대야 (Fever) M/V

여자친구 GFRIEND - 열대야 (Fever) M/V (Choreography ver.)

迷你專輯《回:LABYRINTH》

發行日期: 2020年2月3日

1. Labyrinth
2. 교차로 (Crossroads)
3. Here We Are
4. 지금 만나러 갑니다 (Eclipse)
5. Dreamcatcher
6. From Me

GFRIEND (여자친구) '교차로 (Crossroads)' Official M/V

여자친구 GFRIEND - 교차로 (Crossroads) Dance Practice ver.

迷你專輯《回:Song of the Sirens》

發行日期: 2020年7月13日

1. Apple
2. Eye of the Storm（눈의 시간）
3. Room of Mirrors（거울의 방）
4. Tarot Cards
5. Crème Brûlée
6. Stairs in the North（북쪽 계단）

GFRIEND (여자친구) 'Apple' Official M/V

여자친구 GFRIEND - ‘Apple’ Official M/V (Choreography ver.)

#3.2

日語音樂作品：

精選專輯《今日から私たちは～GFRIEND 1st BEST》

發行日期: 2018年5月23日

1. Glass Bead -JP ver.-
2. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.-
3. トキヲコエテ (ROUGH) -JP ver.-
4. NAVILLERA -JP ver.-
5. LOVE WHISPER -JP ver.-
6. TRUST -JP ver.-
7. Glass Bead -KR ver.-
8. 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -KR ver.-
9. トキヲコエテ (ROUGH) -KR ver.-
10. NAVILLERA -KR ver.-
11. LOVE WHISPER -KR ver.-
12. TRUST -KR ver.-

여자친구 GFRIEND - 今日から私たちは (Me Gustas Tu) -JP ver.- M/V

第一張日本單曲專輯《Memoria / 夜 (Time for the moon night)》

發行日期: 2018年10月10日

1. Memoria
2. 夜 (Time for the moon night)
3. Memoria (Instrumental)
4. 夜 (Time for the moonlight) (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - Memoria M/V

GFRIEND - Memoria (Dance Practice -short ver.-)

第二張日本單曲專輯《SUNRISE》

發行日期: 2019年2月13日

1. SUNRISE
2. La pam pam
3. SUNRISE (Instrumental)
4. La pam pam (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - SUNRISE -JP ver.- M/V

第三張日本單曲專輯《FLOWER》

發行日期: 2019年3月13日

1. FLOWER
2. Beautiful
3. FLOWER (Instrumental)
4. Beautiful (Instrumental)

여자친구 GFRIEND - FLOWER M/V

首張日本正規專輯《Fallin’ Light》

發行日期: 2019年11月13日

1 Fallin' Light (天使の梯子)
2 Emotional Days
3 Memoria
4 恋の始まり (The Start of Love)
5 FLOWER
6 My My My!
7 夜 (Time for the moon night) -JP ver.-
8 SUNRISE -JP ver.-
9 La pam pam
10 Beautiful
11 [Bonus Track] My Buddy -JP ver.-

[여자친구 GFRIEND - Fallin' Light (天使の梯子) M/V

#3.3

其他單曲：

Yuju - Love Rain (Feat. Suran)
Loco & Yuju - 우연히 봄 (Spring Is Gone by chance)（《看見味道的少女》 OST Part.2）
Eunha - 이별로 오지마 (Don't come with Bye)（《六龍飛天》 OST Part.7）
여자친구 GFRIEND X AMERICAN TOURISTER - 파도 (The Wave)
Sinb - 고백 (Confession) (Feat. Si Jin)（《灰姑娘與四騎士》 OST Part.3）
Umji - The Way（《購物王路易》 OST Part.2）
GFRIEND - 주머니 속 편지 (口袋裡的信)（《Pokemon: 機械王國的秘密》 OST）
Eunha - 사랑 ing (愛情 ing)（《愛情的溫度》 OST Part.2）
Yoon Ddan Ddan & Eunha - 오늘따라 예쁘다 (You Look Nice Today)（《The Package》 OST Part.5）
GFRIEND - Wanna Be （《金秘書為何那樣》 OST Part.3）
Yuju - 이 노래만 (只有這首歌) （《一起吃飯吧3》 OST Part.3）
Eunha - So In Love （《Lovely Horribly》 OST Part.4）
Yuju - 눈꽃사랑 (雪花愛情)（《福秀回來了》 OST Part.5）
Eunha - 말해줘요 (Tell Me) （《成為王的男人》 OST Part.3）
GFRIEND - 짠 (ZZAN)（《Just One Bite 2》 OST）
Eunha, Kisum - Mr. Stranger（《絕對達令》 OST Part.3）
Yuju - 이랬다 저랬다 （《怪咖！文主廚》 OST Part.1）
Umji - 어서와 (Meow the secret boy) （《快過來》 OST）
Lee Seung Hwan - Sweetie Pie (全員MV出演)
Pro C - 밤에 본 한강 (漢江的夜晚) (Feat. Eunha)
Yuju & Sunyoul - 보일 듯 말 듯 (Cherish)
Park Kyung - 자격지심 (Inferiority Complex) (Feat. Eunha)
El Camino - 미남 (미래남친) (Feat. Yerin)
Hwang Chiyeul & Eunha - 반딧불이 (Firefly) (feat. Lil boi of Geeks)
MC Mong - 케미 (Chemistry) (Feat. Eunha)
Sunny Girls - TAXI
Cao Lu, Kisum, Yerin - 왜 또 봄이야 (Spring again)
Chunji & Eunha - 왼손 오른손 (Hold Your Hand)
Yuju & Jihoo - 하트시그널 (HEART SIGNAL)
Jung Key - 첫사랑 (First Love) (Feat. Yuju)
Seul Gi, Sinb, Chung Ha, So Yeon - Wow Thing
Yoon Jong Shin, Yuju - 벼락치기 (Cramming)
Eunha, Ravi - BLOSSOM (Prod. Groovyroom)

#4.1

獲得獎項：

2015年11月07日 MelOn Music Awards - 女新人獎〈Glass Bead〉

2015年11月07日 MelOn Music Awards - OST獎
《看見味道的少女原聲帶 - 〈偶然的春天〉》
2016年01月14日 第25屆首爾歌謠大賞 - 新人賞
2016年01月20日 第30屆金唱片獎 - 新人賞
2016年02月17日 第5屆Gaon Chart K-POP大獎 - 新人獎
2016年03月18日 第28屆韓國PD大賞

2016年07月14日 2016 Broadcast Commercial Festival- Female CF Star
2016年11月19日 MelOn Music Awards - Top 10 Artists
2016年11月19日 MelOn Music Awards - 女子舞蹈獎
2016年12月2日 Mnet Asian Music Awards - Best Dance Performance(Female)
2017年1月13日 金唱片音源部門本賞
2017年1月19日 第26屆首爾歌謠大賞 - 本賞
2017年2月22日 第6屆Gaon Chart K-POP大獎 - 音源部門年度歌手獎(1月)
2017年9月20日 2017 SORIBADA BEST K-MUSIC AWARDS - 本賞
2017年12月2日 MelOn Music Awards - 1theK Performance獎
2018年12月1日 MelOn Music Awards - Best Music Video
2019年1月15日 第26屆首爾歌謠大賞 - Tik Tok Dance Performance獎

#4.2

一位：
Rough (15個一位)
2016年 2月2日 SBS The Show
2016年 2月3日 MBC Show Champion
2016年 2月4日 Mnet M! Countdown
2016年 2月5日 KBS Music Bank
2016年 2月7日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 2月11日 Mnet M! Countdown
2016年 2月12日 KBS Music Bank
2016年 2月16日 SBS The Show
2016年 2月17日 MBC Show Champion
2016年 2月18日 Mnet M! Countdown (Triple Crown)
2016年 2月19日 KBS Music Bank
2016年 2月21日 SBS Inkigayo
2016年 2月24日 MBC Show Champion (Triple Crown)
2016年 2月26日 KBS Music Bank
2016年 2月28日 SBS Inkigayo (Triple Crown)

截至2016年2月11日上午10點，從之前6日上午的9點開始「Rough」在Melon、Genie、Naver音樂、Bugs、Olleh音樂、Monkey3、Soribada等主要的7個音源榜單上位居第一，達到完美通殺(Perfect All-kill)

NAVILLERA (14個一位)
2016年 7月19日 SBS The Show
2016年 7月20日 MBC Show Champion
2016年 7月21日 Mnet M! Countdown
2016年 7月22日 KBS Music Bank
2016年 7月24日 SBS Inkigayo
(五台冠軍曲)
2016年 7月28日 Mnet M! Countdown
2016年 7月29日 KBS Music Bank
2016年 7月31日 SBS Inkigayo
2016年 8月2日 SBS The Show
2016年 8月4日 Mnet M! Countdown(Triple Crown)
2016年 8月7日 SBS Inkigayo
2016年 8月9日 SBS The Show(Triple Crown)
2016年 8月10日 MBC Show Champion
2016年 8月12日 KBS Music Bank

FINGERTIP (2個一位)
2017年3月14日 SBS The Show
2017年4月11日 SBS The Show

LOVE WHISPER (4個一位)
2017年8月8日 SBS The Show
2017年8月9日 MBC Show Champion
2017年8月11日 KBS Music Bank
2017年8月13日 SBS Inkigayo

SUMMER RAIN (2個一位)
2017年9月19日 SBS The Show
2017年9月21日 Mnet M! Countdown

TIME FOR THE MOON NIGHT (10個一位)
2018年5月8日 SBS The Show
2018年5月9日 MBC Show Champion
2018年5月10日 Mnet M! Countdown
2018年5月11日 KBS Music Bank
2018年5月12日 MBC Show! Music Core
2018年5月13日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)
2018年5月16日 MBC Show Champion
2018年5月18日 KBS Music Bank
2018年5月19日 MBC Show! Music Core
2018年5月20日 SBS Inkigayo

Sunrise (6個一位)
2019年1月22日 SBS The Show
2019年1月23日 MBC Show Champion
2019年1月24日 Mnet M! Countdown
2019年1月25日 KBS Music Bank
2019年1月26日 MBC Show! Music Core
2019年1月27日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)

Fever (6個一位)
2019年7月9日 SBS The Show
2019年7月10日 MBC Show Champion
2019年7月11日 Mnet M! Countdown
2019年7月12日 KBS Music Bank
2019年7月13日 MBC Show! Music Core
2019年7月14日 SBS Inkigayo
(六台冠軍曲)

Crossroad(7個1位)
2020年2月11日 SBS The Show
2020年2月13日 Mnet M! Countdown
2020年2月14日 KBS Music Bank
2020年2月16日 SBS Inkigayo
2020年2月18日 SBS The Show
2020年2月19日 MBC Show Champion
2020年2月20日 Mnet M! Countdown

Apple
2020年7月21日 SBS The Show
2020年7月22日 MBC Show Champion
2020年7月23日 Mnet M! Countdown

#5

Gfriend Live Stage + 綜藝
(感謝yoondrew巴打幫忙整合)

官咖升級文

#6

相關網站：

官方Cafe

官方Facebook

官方Instagram

官方Twitter

官方YouTube Channel

官方Instagram(日本)

官方Twitter(日本)

V Channel

外國巨型Data Base

#7

應援歌詞

女朋友 中韓歌詞 應援方法全整合
(感謝醉噯智仔&仙B巴打幫忙整合)

#8

開Post Template:

舊POSTs

高登buddies換卡區

#9

DALCOMSOFT SuperStarGFRIEND 手機遊戲:

IOS:
ANDROID:

近期活動：

回:Walpurgis Night Comeback

時間:2020.11.09 PM 6:00 (KST)

---------------------------------------------------------------------------------------

誤中1001唯有頂硬上，有咩錯漏請多多包涵。

新post 留名 ...

睇完今晚個Teaser ...好耐無試過睇女友野睇到心跳加速了 ...

為左班女好，我要反Gfriend 了

利申：搵唔到張反Gfriend 圖 ...有無畢地可以幫幫手 ...唔係反唔到了

MAGO係GFRIEND最好聽既主打
無之一

擺返條lin過嚟先
MAGO係GFRIEND最好聽既主打
無之一

新post留名

LM CB大發

Again

LMLM

留名留名
新po點可以無我丁恩妃

新po留名
希望今次超級大發

新post LM

LM

Lm
短b世界級

Lm

lm

留名

而家唔墊腳
改墊砵仔糕

新post等回歸大發
lm
我b最正

Q到

iphone 12 pro

依個look 即刻變返細路女

終於換電話

唔再Delay

跟上潮流

超過一年沒有到訪香港，GFRIEND 6人也異口同聲說最想念香港粉絲，她們講到：「雖然現在很難親自到訪香港，但情況好轉後，我們會盡快去見大家的！」GFRIEND也講到很想再一次欣賞香港的夜景，並在夜景前拍一張團體照留念。此外，GFRIEND知道粉絲暫時都未有機會到韓國旅行，所以特意預先向大家推薦地道美食。Umji表示最喜歡適合秋冬季的藥膳燉鴨時，SinB則在一旁搶答：「小排骨！有啃着吃的味道！如果吃辣的話會更好吃！」露出小吃貨一面。
Cr:HK01

有冇link

新帖留名

3日後就有新歌啦
好掛住佢哋
Lm先

點解成日都做呢個手勢

支那01又訪問女友

我琳好可愛

因為想我幫佢做埋左邊

佢終於覺醒點墊腳都唔夠d 隊友來，改墊砵仔糕睇有有無機屌打d 隊友

呢個look 正呀

留返比你做埋另一半心心痴落去

難得一見 Qlook豬 正

新po lm

新po 留名

新po留名

岩岩睇到, 2.7K LIKE熱門評論係葡萄牙文, 係咩野玩法

Eu estou simplesmente surtando com esse teaser MEU DEUS O GFRIEND VAI REVOLUCIONAR O KPOP DE NOVO! A Yuju fazendo a Miley na bola, Yerin dando um preview que a dança vai ser viral no TikTok. BUDDYS É O COMEBACK DA CARREIRA!

Buddy送，真係有錢

兩樣都俾情屈咗

勁甜

再淡啲妝就正

Mago啲preview愈聽愈正
本銀飯今次期望好高

有傳話 fans 送

我上面po咗，但我有啲質疑佢用緊個部係咪真係fans送個一部

好多巴西人聽kpop。女友實力團吸唔少歐美飯。

Sinb個樣

銀仔對異色髀

仲有對返d 出道look ...好正呀

已經差唔多知曬整首歌既曲調係點嘞

崔俞娜

睇左幾次第一眼都以為係琳

呢次真係正到爆.

智豬個頭好正呀

第一次可以淨係狂 loop preview

今集MEMORIA幾好睇, 睇佢哋玩得咁開心自己都覺得開心

你個名

佢地真係好俾心機練習

出晒名拎量角器跳舞. 而且都係例牌食早餐A. 一碟CD+兩PART舞.

成個星期個腦係咁maga mago tiktok tiktok
就嚟思覺失調
今次洗腦洗得幾成功

非 Lucky lucky girl~

我都係

抖陰狗

mago變抖陰神曲就反gfriend

係唔係都反
反定先

幾時先得黎今晚, 已經等唔切了.

呢個係咩行程

一個飲食節目竟然冇肥銀

世界變

係唔係因為要減肥 所以冇得去

驚佢食窮人哋個節目

Better Me

Night Drive

Secret Diary

死喇, 阿智係唔係又開始圓返.

無留意上個po 1001左,仲不停F5
btw 新po lm

渣ga

銀仔都傻傻地

好得意

仲有成兩日

我B世一

Fuck! 今次真係有啲期望

閃到眼盲

好閃

閃到好似睇緊480p

隊長好正

竟然重有短銀

一堆閃令令，一堆燈， 乜都睇唔清
btw好耐冇見過短銀

短銀知各位掛住佢
決定出嚟見見大家

今舖正啊喂 長短b又有，長短銀又有， 大家唔使爭啦

0:08 個look好似幾正

琳子阿情最型, 完

全部元素出奇地都好正常 好期待
救命 個腦繼續無限loop mago mago
我要去淋凍水冷靜下先

一出就應該瘋狂LOOP MAGO

似容祖兒舊囧石

여자친구 (GFRIEND) "MAGO" (PREVIEW) - 1 HOUR LOOP

打開左就後悔
點訓

我琴日就係想搵LOOP 版
TIKTOK 個位好正

短銀 never die

呢個真係會聽到人癲, 比阿智瘋狂洗腦.

智都頹咗好多年
一路保持最低人氣
宜家越嚟越正

呢到其實好撚吸飯。大情大性。

公司代表黑佢喎
我佢喊有幾趕客啫
仲幾吸飯

咪係

幾有意思

出道到Mago 既Teaser ...

琳子：邊個黑我同我出來

黑就有得見琳子!? 係我

我已被洗腦了 ..

淨係知 一開完 真係返唔到轉頭 停唔到

明明SM次次cut 到首歌冇晒咁濟

但就次次都撚到我好期待

之前有次綜藝琳hea做
而家睇返佢係咪特登抗議

智把聲同跳舞都好好 記得之前聽佢唱lemon嗰下真係好驚艷

個腦淨係得mago同埋mago

黑得最勁就係個排
邊道吸飯
你唔會認錯老豆做老母呀嘛
不過算啦 而家個個都成長左

Hater一路都有
要黑佢都係要黑
嗰期多樣野比佢黑啫

見到日文以為要出日文版

佢又話會出official cover等咗好耐啦

都係呢30秒比咁多個teaser洗腦同正

短銀永不逝去不返

競爭對手或者對家飯唔比你起飛. 細公司恰你都冇錢告人.

學我大紅字

我睇唔到，我唔知，我唔信

咪post舊圖打飛機啦

短銀返左嚟啦 面對現實啦你

係咁彈 ...睇到都覺得辛苦

帶假髮拍個MV撚下你班邪惡銀飯咋

7小時已經1M

終於有full ver

廢銀

負皮完

惱細應該唔想佢成日喊咁 sad
始終琳子係門面擔當

係唔係剩係得我一個見到瘦銀個肚腩仔

廢銀轉到失晒暈
一聽到珠仔 come and dance with me
即刻歸位

短B正到

可以轉翻camera位 廢銀算喺咁

阿智勁, 移動範圍大, 橫行后退半圈轉身, 全部對位. 銀仔最后企唔穩因為轉圈后有分腿動作帶有小許騰空, 加上鞋高. 相信練習時穿平底鞋應該冇呢個情況出現. 兩個都好勁, 最重要仲唔係dance line.

B仔又搞事 今日推薦曲係Mago 點聽...

撚bu狗 係生活既調味

Why no 銀仔

因為長銀已逝去不再

可能去左剪頭髮做返短銀

你search到佢哋tg id咪可以問佢哋send比你

希望出年去到

Extended 得幾好聽

佢近期有個人schedule咩

剪頭髮

團欺

銀咁耐以黎差唔多無缺席過schedule 咁濟

被其他5人排擠欺負

但廢銀好enjoy

衰妹apple之後已經唔識搽唇膏

琳仔好可愛

冬天著衫擁腫，睇落圓啲，正啊

似係水腫

肥腫難分，正啊

Cb show係jaejae做mc

咁激

禾銀又生銀挑針？

銀挑針

成日都覺得D裙會唔會太短.

求神拜佛, CODY姐呢次CB要手下留情. 佢係一個計時爆彈.

佢地係藝人黎
都要有D 野eye catching

啲死亡眼妝

唔好講喇 懷舊LOOK係可以好恐怖. 死亡紅鞋,銀鞋,金鞋. 好撚驚呀

環保公司

朝天裂頭腳

竟然係SOWON

係咪香港5點出mv 好緊張

邊度cap翻黎

x2

其他花心buddy回家未

阿情隻腳出過事做唔到踢腿都要佢黎.

未哂追後生女

唔係6點咩

6點韓國時間，即係香港5點

師兄師弟全部歸位

韓國時間6點

GFRIEND世界第一

新歌留名 sowon

teaser真係差唔多聽哂咁
但都好正

情咁痴線得唔得㗎

今次掂呀 好得

好正

最尾係咪有D咩特別意思

刷爆佢
吹興個場

回春

今次大推啊

Sunrise

cb 大發'

小分隊呢

Spotify 有了

1:54-1:58嗰度好QQ

最尾嗰幕係唔係扣連去sunrise

個個都好正呀
啲pole dance 好癲
同埋開頭sowon

搶先看！

巧多英文

咁sexy

我B世一Q

等十年都唔會等到嘅清純

得3分半鐘

唔夠喉

成個mv個個都好靚
不過豬仔真係最搶鏡
正到顛

推返

我情一開波爆衫睇到我
同埋終於唔係全首歌都係chok型嘅笑容
多返好多以前嘅清純笑容

好衝擊視覺

豬仔 pole dance真係不得了

YouTube Music都有👏👏😋

Retro disco風好正

係好撚Q

hey hey hey yeah yeah yeah 都唔差喎

真
一開始係bar枱上面

係咁hey yeah yeah yeah

得唔得架
頂唔緊啦

hakuna matata

好撚正啊屌 豬仔pole dance好撚癲

大佬

咁電法得唔得架

b仔真係銀仔化
連個look都係銀仔黎

似翻咗70 80年代club

首歌長啲就好啦

一開波衝入D到真係型到癲

今次一定得！！！

We can dance in this moon night again

你先係大佬

itunes都有

今次都唔得叫班韓狗食屎喇

全程o哂嘴

食屎屎屎屎屎狗！！！

一開始係情一個嚟
最後係全部人一齊走

一個帶走所有人

今次高質阿 chorus好catchy

spotify有了
啲side track 根本 80's rick roll

聽第二次, 莫明起晒雞皮, 希望呢次可以突破樽頸位.

正到痴撚線

Between你B跳樓

上緊堂都瘋狂loop

除嗰吓我O L咗咀

嘩 nice cap 屌你好撚正

個心離一離

演唱會式插水姐
信仰之跳

女友cb大發

好似真係吊上去拍 嚇破豬膽

琳子開頭果段響房玩,紅蔘微笑好甜喔.

豬仔今次真係搶晒fo

GRWM正

btw 新版apple幾好聽

真係唔方唔嚇喊豬仔

夶火暴身寸

震撼眼球

佢真飯 你呢

11都幾正
然後又係一早喺GGG劇透哂

正
CB上水中

躝啦改名啦

上水lm

你好唔好意思

CHING小癲
呃左我去聽

Better Me

躝返入老母個閪到未?

我俾佢fake咗走去聽 以為真係有新編曲

隊長犯規呀

G Chi呢位Ching

Apple好似加咗少少effect
然後我再去聽labyrinth
完全冇變到

之前啲片都犯規慣 呢啲小意思

笑容返返黎 正到呢

sexy 到流哂鼻血

屌你YG停左VIEW數

YT

仆佢個街啦 嗰日teaser1個view數停咗幾個鐘

官方上載新曲

咁我又冇講過有新編曲
個人覺得啲effect好過舊版 舊版啲effect太單調

真係有加effect?
仲聽緊其他唔想㩒落去聽

Three Of Cups勁正

空降11

MAGO comeback大發

證明關注度仲有 跟住就睇嗰邊嘅路人造化啦

聽完 唔覺有加

每日召喚你 ok?

官方LINK

情唔係對腳有病唔可以踢太高咩

不如一槍打死我

呢度第一眼以為係銀

吓？官方放哂d歌上YT？

吓

冇搵你哋笨喎 真係有改咗啲effect
利申 用耳機聽

每日一齊打丁恩妃

以前係

YouTube music

係 Youtube music開心聽緊

發覺首MAGO好短

砍咗mv頭尾唔夠3分鐘，唔夠喉

buddy現場應援mago應該會好正
disco party

White唔係踢過咩
佢隻腳咩病

中間果張銀同b真係一樣

MAGO DAEBAK

係喎 Apple真係唔同咗 同埋好聽咗

唔知音放會唔會表演返兩首呢？

不嬲都會 (search GFRIEND - topic) 點都好過睇lyric video

屌我都係喎
病嚟㗎咩

真係cls

唔知po咗未 po多次

唔差wow

我怕佢Showcase 時抽筋，要搵Manager 上來拉

黃恩妃世界第一

呢一段豬真係超正

上緊on campus堂
照戴AirPods同帽聽

真

去第一次去歐洲嗰時

apple係個drum pattern編過溝返淡d bass slaping
同埋人聲mix返出d啫 唔係effect唔同左

覺得依段完全係焦點

禾豬囝

係咪有改過？聽落覺得有啲唔同左

我怕佢條褲爆呔

好多畢地回家

正式重申宣布

崔俞娜宇宙第一

推
仲有vlive, BH唔po了 太多link

comeback show開始啦

今次有高科技，好揼本，但電腦好睇唔到
GFRIEND #回_Walpurgis_Night Comeback Show Korea's 1st Kpop Performance via VR Multi-view Live
MCed by JaeJae, the Comeback Show will be Korea's 1st ever realtime 3D VR multi-view broadcast. View up to 3 members at same time through multi-view tech

做喇

JAEJAE好撚High
有佢Lead住 女友應該會癲D放D

vlive有字幕

銀隻眼又

希望唔好好似夜嗰陣時咁 後期夾硬除咗化埋另一隻眼 睇到都痛

我豬世一是常識

好似係集中喺bh睇？

yerin勁少鏡頭屌佢老母

但vlive有字幕

雖然唔知準唔準

但銀仔愈唱愈多

jaejae真係好撚癲

都習慣嫁啦

由我飯佢第一日就知
佢係宇宙第一

cls 粉琳好match

琳又唱咁少

YouTube終於unfreeze咗快啲刷

屌佢老味想點撚樣
btw好撚好聽屌

點解係咁逼害我琳

佢地D美甲又長又尖 就黎吉死人

This night will drive me home again

懷疑佢哋睇開連登 講乜就真係做乜

銀仔好mk

笑撚左 扮iu

豬仔扮iu

智仔醫生look正到

豬個妝又真係化得幾似IU

好想做條鏈

香港係咪Twitter trending#1

銀仔隻眼咩事

又跌

genie反而上到4

睇唔透

pole dance 豬點忍

Instrumental version

銀仔

應援
好想嗌

銀副眼鏡Almost famous

佢做足research 好癲
Yuju vapp講過既故仔係咁拎出黎抽水

都係恩妃 唔洗分太細

琳會唔會好唔慣啲指甲咁長

MAGO大發
首歌好快就完，意猶未盡又再聽多次
結果不停咁loop

照反 ...

暫時情啲views最高 不再包尾

如果韓仔呢首都唔用盡力刷爆佢全部去死啦，聾架！

情係MV 咁爆衫 ..係吸到d 人既

成隻舞最正係豬仔轉圈

洗腦神曲都係咁嘅話不如power清純

仲有得刷咩

My Life is waiting for u ~~~

Yes ~ You ~

My Heart is waiting for u ~~~

Yes ~ You ~

刷啊

My Life is Waiting For You
Yes u

今次唔知同之前啲歌有乜關係
但重點個個都好靚呀

yes you 係個腦到狂loop

說話唔係咁講 我每日打丁恩妃 唔打黃恩妃

話說mv最尾ending豬仔好似就仆

暫時係咁

Yes you 有毒

唔會希望你打黃恩妃

粉紅琳好正

點解FLO not in

hakuna matata都係

b仔個眼妝有d趕客

唔覺 不知幾正 請道歉

Form Wiki

Tic Tak ~ Tic Tak ~

Ring my heart ~

Tic Tak ~ Tic Tak ~

Feel so high ~

flo都係24小時制

melon個舊榜喺邊睇到
更新咗揾唔到

崔俞娜世界第一

金韶情世界第一

仲有係咁抽智水 嗌佢Mary BTW智仔講英文好可愛

PART ONE一段高音出彩

頂佢呃左好撚多VIEW, 正PK

依排英美興返Disco音樂
不過韓風唔吹
預期Mago會係歐美好受
韓國就......

預左喇
唔通攞到第一咩

上番上13

頭50秒算唔算補番Tale of Glass Bead

係咪絲先識欣賞 我覺得好似開左仙人模式咁

Youtube無咩韓文comment

感謝

阿智單拍好正

上啊, 馬哥

韓狗睇唔到的

一槍打死我呀！

頂, 我都睇左呢個. 哈哈哈

D韓仔后知后覺, 要等人帶風向

拿, 韓國D BUDDY係咁樣既, 你地係唔係都係咁.

有無link 睇下

B5 大神咁睇唔開 ...

利申：

其實我覺得呢個動作冇咩必要

好癲。。。。

打死埋我啦

佢開心就好 睇得出佢真係好鍾意

韓仔呢次有第一時間幫拖, 唔同上次幾日后先做野. 呢個廿幾萬SUB年青人頻道.

點算 首歌loop 到停唔到

想superstaar快啲有mago玩

聽日update完就有喇
不過唔知佢放幾多首新歌出嚟玩

Daniel Fung係咪連登畢地

thx

快d踢死我啦

'MAGO' (@GFRDofficial) — 201109 11PM KST

#1 Bugs [=]
#2 Genie [=]
#13 MelOn (Old System) [=]

旋風腿

依家唔跌當贏啦
諗起apple就傷心

開大喇叭聽, 好撚正呀.

其實睇完到家陣都未消化到依幾段

一日出榜啦就

我覺得豬仔已成神了.

The Koop條團mago無咗

真係跳得好靚

首歌如果搵到지미유做challenge就正啦

冇咩

B仔做咩嘟嘴扮女人

諗咗好耐銀咁熟面
原來係扮緊 signal 個女主角

通宵刷mv

3:34 豬仔真係勁型

SOWON GE開頭
同娜轉圈個段 都LOOP 左陣

唔知點解 我越睇佢越似男人咁

Ching, 開頭唔可以無最重要個部分呀

我真係比佢依下嚇親
不過我覺得依個MV 佢地終於可以撇除左少女味
家陣成班淑女咁 但睇memoria 全部又變返細路女咁

呢個都勁誇張，之前試片已經不斷叫😂😂😂

今期真係好International 🤭🤭🤭

呢個直頭csl黎 我好耐無睇佢

GFRIEND ranked MAGO music sites as of 1a.m. Korean time
🍈Melon:17th🚨🚨🚨
🍈Melon 24Hits:Not Entering
🧞‍♂️Genie Music:1st👑👑
Bugs Music:1st
Flo:not entering
Vibe:not entering
🌊Soribada:Not Entering
#Mago #GFRIEND𓈉

(From twitter-Gfchartforein)

希望可以逆行

Mago依首歌旋律掂呀

終於3m 繼續刷 唔好畀佢停

銀仔又中醜封面

B站竟然12萬VIEW, 彈幕炸爆.

我極度懷疑SM有mon post，真係長短銀B大雜燴
可唔可以俾埋 完美（肥長）銀 我

今晚唔洗訓, 而家成個腦都係MAGOMAGO

今次首日銷量係唔係算低

Mago Mago
每次聽副歌都會起雞皮，有tftmn果種大發feel啊

Twitter啲人係咁話h榜因為shipping慢freeze咗啲sales
睇埋聽日再睇下點

就係要破TFTMN呢個樽頸位, 艱難BUT NEED TO TRY

銀仔對上一次眼挑針喺TFTMN
Flag已立

成年人係唔會介意豬仔段舞. 呢個先係正常反應.

GFRIEND ranked MAGO music sites as of 2a.m. Korean time
🍈Melon:17th(-0)🚨🚨🚨
🧞‍♂️Genie Music:1st(-0)
Bugs Music:1st(-0)
Naver Music:3rd (new!)

沖沖沖
Melon

仲未訓嘅 幫幫手一齊刷mv

我都估唔到, 平時CB最多都係3-4萬仲要幾日先有, 而家MAGO B站好似刷得好勁.

首日銷量冇乜意義
首日銷量高低同總銷量冇必然關係

夜晚係咁 ..聽早再來過

刷B 站有Q 用咩 ...係就刷Melon 啦 ..(佢地油管要翻牆先得）

唔洗瞓

剛剛買左 ...法國用耳機聽豬既Mago 低音真係一種享受

可以點瞓
成個腦都係mago mago tictak tictak

邪皇真眼銀

刷緊

做得好

안녕~~

今晚開youtube replay煲耳機
一舉兩得

一齊刷

有信心啊，已經好耐無好似今次咁狂loop MV
依次首歌堅正，復古concept係幾適合女友
GoGoGFriend

11月11日 Weekly Idol

生眼挑針都好正
繼續打佢

我都仲係MAGOMAGO 緊

今晚loop 左成百次

繼上次我LOOP係NAVILLERA

有無方法用wtsap share gif個陣d畫質唔變差

金毛齊陰長直髮箍銀 好正啊...
簡直係tftmn既金毛狂野版...

巴打成晚無瞓？

係啊 Loop咗成晚Mago
重新燃起對銀仔的愛

unboxing

twitter見d人話今次個童話好恐怖

我訓醒覺喇, 我又可以了, 開始全日刷MV

全部同我入黎開會

MV完咗之後六個一齊由隧道跑出黎加埋背景係不知明既輕音樂係咪好似Love Whisper個MV最尾咁呢

呢幕好正

好靚豬仔轉圈果段

成班OL

愈loop愈正

呢首野2倍對佢地黎講唔係話好難

歸家啦終於

新歌好好聽

希望buddies 今次會番黎

豬仔自轉360果下型L到

真queen, 點解豬仔轉圈咁好睇.

睇mv果時已經好鐘意

身型好, 手長腳長, 加上短褲長BOOTS, 好攞命

同埋琴日某巴打 回覆係stage 個條片嘅3:34個下
豬仔個下都型 我都loop咗陣

努力

今日無銀河

係唔係隻眼又嚴重左

呢幕係正但old school到我覺得有少少尷

又冇尷喎我覺得

loop咗一晚
豬嘅低音先係隻歌嘅神髓

melon跌到40係咩事

韓狗咩都唔啱

Choi yuna真係痴線嫁 逼死buddy

第一張條腰

我一早比佢迫死咗

啱先唔小心㩒咗入去睇TFTMN 有冇人同我一樣突然間好掛住Power 清純同埋1819年嘅感性燃情
真係歲月不饒人

Daily就升緊 realtime就跌跌地

sinb呢個短髮幾正。
兩個短恩妃。

沖呀

快啲變1啦

公海po反應幾正面。

全碟都好好聽
loop左成日
side track pick
GRWM, Better me

p.s. 話說GRWM原來係fever cb候選主打

有冇人 係咁loop
Love spell

可能我慣左佢地crossroad同Apple個風格

呢首之前聽medley覺得怪怪地
宜家聽成首又覺得幾特別

唔知點解越聽越正

Loop緊night drive同apple

希望今次韓國人對耳生生性性
今次首歌既音源排名值得更高啊

loop得多love spell同better me

韓仔既野

上呀

唉 音源又插水 證明韓狗點都唔會鍾意女友嘅歌 公司係唔係要諗下計仔向韓國以外發展 定係趁女友仲有班死忠嚟緊呢一年賺得幾多得幾多 之後就當女友係condom

或者今次都要睇打歌效應
見其他團都係打歌先慢慢升返上去

近兩次CB 感覺韓仔唔受
相反歐美東南亞就起飛

今次CB多咗好多reaction片，感覺海外反應幾好

感覺上好過上次咁 真係唔知啲韓仔中意咩歌

[15시] Chart
MAGO
Genie : 4 (▼1) , Count : 20,626
Bugs : 2 (-)
Melon : 54 (▲4) , Likes : 14,978 (+166)
FLO : 54 (▼2)
Daily : 지니 3위, 벅스 2위, 멜론 66위, 플로 193위, VIBE 191위
Youtube Views : 4,894,104

Bug Genie有啲下滑 希望可以上翻

係 第1次已經好多外國人reaction
等韓仔推 不如望多D外國buddy支持仲好

第1日 先岩

我見最近CB d 女團音源都麻麻 ...連最強個幾團都係咁 ...

上次Apple 一路打，一路插 ...

希望今次韓仔覺醒

自從我睇左朦眼跳果數以百計既韓仔留言, 得出一個結論, 就係得喇知道你地叻喇, 習以為常, 感覺就係唔會幫你刷而影響到自己偶像. 所以完全對韓仔冇期望, 佢地個MARKET好死. 要逆行相當困難.

唔好對韓狗有期望
enjoy下首新歌

係咪得我一個覺得mago聽起黎好似日文既西(MANGO) 搞到聽親都好尷尬

坦白講，今次Mago 點都好過Apple 同 Crossroad

絕大部份既外國飯都覺得係BEST fav gfriend song.

韓國Youtube trending MAGO MV第一 舞台第二

SSG更新出了Mago

Melon個榜其實被某幾班人長期霸住上面，所以今次GFriend如果可以保持到四十以內已經好好

有人開VIEW COUNT

Weverse自己攪年末演唱會

bighit表示唔撚屌你個mbc年末倒數大show
而家我自己搞個！

韓狗
劉在石solo出道
都會都會紅過小女友cb

今年隊隊女團音源都插水喎

真心 音源榜愈來愈難沖
感覺上長時間都係個幾團 一團comeback完到一團

所以個次tftmn可以逆行都幾驚喜 不過個陣係好多街邊既公演 又去咩學校驚喜舞台 又去主題公園

感覺上依加韓仔係對gf都唔多敏感 唔會點主動去聽 除非有人塞比佢地聽 所以去啲商場show對女仔呢講都算係個好既宣傳方法

無離開過

好耐無見

好呀, 讚成, 佢搞可能仲多人睇過MBC

有4隊嘢睇

可能唔想chur得豬仔咁緊GRWM啲高音都幾多下

長髮短髮曲髮、型格俏皮可愛性感。低音高音柔音。洗腦神曲。各種大絕地圖炮。咁都爆唔到上去。我真係唔撚識呀屌

銀河角膜炎休息三天，祝早日康復

快D好返

點解會咁...

落妝唔乾淨 1賠1.2

如果一堆dancer喺後面一齊跳第2段或第3段Mago Mago應該好正啊

又唔好咁講，話晒都係韓國娛樂圈大神 ...紅過係好正常

首次有成員缺值CB

今次cb 豬仔真係最搶鏡
好多外國人都問who is she
豬仔超級大爆發!!!!
女友核彈大爆發!!!!!!

但係劉在石唱歌solo喎
係音樂節目打歌

咁音樂節目都係娛樂圈啫 ...不要分得那麼細

諗下諗下都唔係, BIGHIT應該一早就計劃左自己年尾搞, 4隊最近車輪CB一樣都係80,90年代風. 年尾自己搞個80,90年代風既年未倒數. 野心好大.

大神，請問今日幾點開始呀

hitman在下一盤很大的棋？

唔知今日d 隊友點cover 銀個part 呢

我覺得佢地留咗最左邊個吉位俾銀仔

肥銀咁窄點夠呀

cd ware house 170

長黑B

阿智好正

搭巴士成程車 loop住mago 嚟訓教
好似中咗毒咁

BigHit團全部自帶應援

有應援聲氣氛始終好d

放工, 瓜瓜係時候衝返上去

請問，而家回歸首週係咪所有團都只有1首歌表現？

練緊 但唔知幾時用到

女友有邊單？

Big Hit Labels將舉辦聯合演唱會

公海睇到 有錯勿屌

中間有啲聽唔到係講乜
但係感覺唔係好多位要應援
同埋都好上腦
Yes you, Makuna Matata,tictaktictak呢啲又易
感覺演唱會一齊叫會好正

琳子呢個妝好精靈

唔係玩膠 但呢隻貓un既beat真係好match mago

琳子intro正到癡線
Fans福利

我就練到有自然反應先 音準再用0.5速 fine tune

個怖景好靚好華麗

交叉路應該都算係感性燃情？

weverse announcements 有應援教學

[ superstar ] 有冇人試過冇開superstar一個月，再入返去所有卡冇曬？ 有冇得搞？

from me

粉紅琳真心正

TFTMN Sunrise算係
我覺得其實係Rough爆紅之後發現呢類又sad又激昂style好啱女友仔

仲聽緊Summer Rain神作！

B仔D粒粒好清楚好正

冇咗 咩嚟

琳子嘅笑容最正

終於去返studio choom

好同意一首入坑一首最愛 仲有啲orchestral sound

我CDWARE HOUSE買咗送poster

頭先The Show現場直播，完咗所以無

你係咪用錯方式/ac 登入 ?

GFRIEND ranked MAGO music sites as of 9pm Korean time
🍈Melon:38th(🔺10)
🧞‍♂️Genie Music:9th(🔺1)
Bugs Music:2nd(-)
Flo:54th(🔺1)
NAVER Music:3rd(-)
▶️youtube 5,631,240 views

沖沖沖
Melon一野沖咗10位 唔該keep住
Naver bugs genie都有望沖沖沖

GFRIEND ranked MAGO music sites as of 10pm Korean time
🍈Melon:26th(🔺12)
🧞‍♂️Genie Music:11th(🔻2)
Bugs Music:2nd(-)
Flo:54th(-)
NAVER Music:3rd(-)
▶️youtube 5,682,654 views
Melon up up!!

melon繼續升！！

Melon日榜過咗交叉路

衝啊

搞到我好激動呀. 韓仔衝呀

ご唔同こ
我聽到 my girl

又來啊撒紅參

跟本冇落過妝

應該係珠後面
睇唔到

好耐冇cut過gif
邊個再係到認親認戚我殺邊撚個
我琳子世界第一啊

眼妝先係本體

想打佢

我琳子世一

出嚟隻揪

情果個開口好老尷

開門*

衝吖

聽哂成隻碟覺得呢首歌既歌詞最正最有意思
分享下比咁多位畢地

今次琳子好少鏡頭，你有無唔開心？

來呀來呀

我琳子粉髮look 已經夠無懈可擊啦

琳子世界級

仲好講 我地琳子俾你長銀搶晒鏡頭

淨係台灣人可以參加?

銀仔已經病咗...

又抽水...
銀仔病咗囉

嘩 大佬同大佬隻揪 呢個好睇

GFRIEND ranked MAGO music sites as of 12am Korean time
🍈Melon:23rd(🔺1)
🍈Melon 24Hits:
🧞Genie:8th(🔺1)
Bugs:3rd(-)
Flo:52nd(🔺1)
NAVER Music:3rd(-)
▶youtube 5,845,273 views
Rise rise👍👍🥰

Melon個表

呢度得銀黨係大亂鬥

琳黨大神內戰

你地呢D小嘍囉就算啦日日都自己打自己
上面大神隻揪好睇D

600 萬了

10點開始其實咩事

我想講你個名好唔吉利

聽聞比人封左

全靠我個名先燈到長銀回歸咋

我要ot6 cb stage

咁多家個姐陪住佢養病
冇事既

今朝已經 7.4M

香港熱門第8

都比youtube吞咗唔少

首日開頭行左30分鐘之后就停左4個鍾. 果到係最多人刷架, 雖然話會嘔返出黎, 但肯定食左唔少. 睇住佢半個鍾有600K, 4個鐘后係1.2M, 跟本搵笨.

佢地應該係好多練習生眼中既教料書

Melon 個24hits 咩事？

一個晚上就咁激動

B仔識wink 大個女咯

腦補銀河個頭喺情上面

舊榜冇跌得咁勁應該代表每小時仲有死忠刷?
新榜咁跌法即係總收聽人數唔夠 即係韓國人都唔多buy呢首?

我都覺得係

睇唔透24hits明明實時一路都keep到

講親who is she個D外國人全部都係無追開小女友既
佢地睇mv覺得佢好stunning所以先忍唔住問觀眾佢叫咩名

同埋我身為buddy比較想法正面
唔會想太多anti先會想到既野

百二萬SUB對住完顏團, 第一次做女友reaction.

頭先我都睇左呢個
片頭佢講既野係咪特登cut出黎
同佢後面reaction做個強烈對比

呢D大SUB通常都係會斬左纜先, 因為D飯會狂叫佢REACT第二個MV, 第三個MV. 咁樣鍾意同唔鐘意個MV都唔會有手尾跟.

靠fan刷音源係咁
參考下以前男團d音源
實時可以好高但係日榜差唔多入唔到

真係圍爐
最後應該係bts 17

Chill 自己搞 唔洗睇人面色

重演MAMA合作舞台

智仔真係世界第⼀

真係癲㗎 點解佢可以咁好

係清泉係天使呀

冇lu

又可以睇到Moonbin同SinB互動

仲諗緊點解肥銀好似細粒左

原來係著波鞋

屌今日香港01同蘋果都喺度報琳子被粉絲質疑個樣膠咗同肥咗 仲要攞埋智仔減肥前後話似Lee Hi
我問撚咗號

[member]其實女友係咪出咩野歌，Melon 音源都會係咁？ 韓仔完全唔識貨#fire#[/member]

純粹覺得唔抵路人睇到會點諗佢哋

我黃Q撚到仆街屌

明明今次連公海都話好

更新咗個榜之後 愈來愈難拎到好成績
感覺班韓仔真係視覺疲勞咗 同埋新鮮感無咗
唔會主動去搵佢地啲歌去睇咁

靚

唔講咁多
今日個舞台我智會唔會太靚

一開嚇親

全世界都話最大機會爆就係呢次。韓仔而家唔食冇問題。只要信首歌係得既。就等逆行。

而家爆上去的話年末舞台就多個強對手。韓仔真係唔屌你。

崔俞娜一求下妳一槍打死我

智智wink 心都融埋

今晚avengirl都係可視

我豬會唔會太正
今場完成度高好多 lines同formations都cover到銀

點解呢張咁L正既都無人cap上黎

著波鞋跳powerful啲

搞到我諗番起劉大神俾人玩到殘
智仔都重可以唱住歌數錢

好撚正呀屌

Sowon呢度踢得勁高，平時舞台無咁誇張

副眼鏡

係咪得b仔冇鞋墊望落仲矮過銀

最尾個到發生咩事，做咩冇啦啦跳舞?

SINB花手勁到仆街, 好似變魔術一樣. 果然係主舞威嚴

你咁講完仔細睇sinb對手真係唔同啲好癲

新環節 ending妖精

之前上網睇COVER, D人話花手唔易做得好. 所以頭先留意下. 果然係有分別.

好奇想知今次銷量點樣

一定要好過Apple

好似話咩野cut單回購之類既野。所以個榜唔準。唔識好復雜。

智仔都試過
抽是但一個 member 最後俾佢十秒玩港女自拍

短b

係咪即刻之後有跳舞片睇

*即係

11月之星。應該快有新片睇

智仔港女自拍好正
heaya好正
現場應援都好正
諗返起原來自己有份現場應援最新嘅歌已經係呢首

期待

又到b仔教跳舞時間

新技能確定

咩料, 真係全隊玩眼罩咁激.

Mago上咗Youtube HK trending?!

三年幾前既技能，係Source Music當時唔識得利用

香港Trending #7 我記得apple熱門仲高啲
努力刷MV繼續上

香港多Buddy

apple 上過trending第1

呢個唔算, 好似有人講過愕起頭漏光睇到地下, 因為個眼罩質地比較硬, 貼服唔到對眼. 上次銀智果種眼罩就冇得偷雞了.

我仲等緊Mago個段

多咩 好少見
仲有之前香港個演唱會

仲有呢個

香港

我以為我眼花
繼續loop

銀仔病了後最大貢獻 - 全隊平均身高顯著上升

竟然係豬最少

11月晚晚都唔駛訓了 興奮過CB

你不嬲晚晚都唔瞓

好不健康

佢又想點啊

原來d歌詞係咁 yuju副歌假音駛唔駛靚到咁

講起北梯 仲期待今次都會好似上兩隻回咁有個靚壓軸收尾
但係Wheel of the Year好似真係差少少
冇From me / Stairs in the North嗰種壓軸成件事昇華既感覺

好掛住舊銀
近排得罪咗造型師

打倒邪惡銀飯

新飯留名

我覺得好掂喎
同埋wheel of the year最尾嗰句算唔算係暗示續約

踢完要撜Manager 拉

未見過，咩出處

melon就快出榜

上面有大神出左link 啦 ..

銀B萌撚到

佢兩個好正

Youtube 係咪死Server????

啱啱好番

唔得, 仲未用到. 冇得刷

又死咗…無得刷…

咁係有整

女友畢地圍爐算啦好嗎？

live

阿智好靚女

除左話靈感來自Sinb 佢哋有冇講過關於隻歌嘅任何野?

金信英正午典live

source繼續吊高嚟賣啦
sinb cover dance又唔比放
主音line cover又唔出
開youtube又唔比

琳子開youtube都唔比

Random比 利申今晚去攞

想睇佢Youtube啊

淨係Yerin吃播+SinB打機已經夠揪啦

都唔明somu班人諗咩
有cover就快快手放出嚟啦
多多少少都可以share出去吸引關注啊
開live用女友官方channel都得掛
唔好當正依家上左神枱咩都唔做啦

B仔11月之星自然有新舞睇, 冇理由咁急出多一條COVER自己打自己. 推測係咁.

當年VLIVE CH+都無畀Yerin單獨開，唔好講而家畀佢自己開YT直播。sm得一團所以盡量少做少錯，最多畀你地鬧下，鬧完咪又繼續畀錢佢賺，所以佢根本唔會理你地想點

We can dance in this moonlight again

Twitter有韓國buddy睇翻YouTube trend 見到gf啲片其實都係熱門 但唔知點解榜既排名唔升

駁唔刀 屌

btw開youtube唔一定直播嘅
新手上路做youtuber
公司實會幫手做企劃剪片篩選內容
反正就算而家開親vlive都有manager傍實
睇sm有冇心啫

sinb提到會自己編side track啲舞
公司都未必100%沿用啦 點都有修改
作曲作詞情況一樣

成員有心做應該幫手發展一下

唔係有煮嘢食嗰個program咩
得銀仔冇單獨vlive

如果有個mago既cover熱潮帶起咗就好了

又好似係，我都唔太記得，有啲印象係酒吧哥哥好似問SinB係咪男仔。
我剩記得Yuju SinB Umji有ch+

追住阿智睇

因為窮冇錢買榜

MAGO正在吸緊新飯, 才不到3日, 比D時間去驗證呢首歌究竟係唔係神曲.

今日YT #6, 呢首歌最怕冇人聽, 只要聽過一次, 絕對有機會中毒.

佢話海報今日到埋

この曲神曲ですよね！ライブで披露したら会場が絶対盛り上がると思います！分かりやすいカナルビをありがとうございます！

我講下架ja, 我地小女友真材實料, 唔玩呢家野. 本人堅信努力必勝.

各種各樣既cover, 不妨聽下, 都幾正. 我好ENJOY呢次CB. 哈哈哈

我黃今次CB好矮
長期平底鞋

豬啲空間感

都好癲呀已經，點解佢地唔上綜藝表演blind folded
我覺得技驚四座

上到1000萬了，熱門#5

好想睇著呢套衫表演

勁到癲 希望條片可以製造到話題 或者帶起個blindfolded跳mago熱潮

走位 整齊度都好叻豬

短銀不了

我智

銀仔
琳子或成最大贏家

提提大家
show champion事前投票開始左
記得去idolchamp app投女友
今次都要拎到一位

嘩...勁呀呢次. 我冇飯錯團呀屌.

投啊

冇計比D西利益制度限制, 其實架仔呢次好撐小女友.

屌...隻朦眼跳又睇到我差D喊左.

love spell同three of cups 愈聽愈正

LOVE SPELL
最係D LALALA 好正
但我反而鍾意GRWM

大主唱崔俞娜好野, 冇得頂呀, 從來D歌既走位佢都係東走到西, 西走到東, 前走到后, 后走到前果個黎. 一向方向差既佢, 竟然可以前面打斜攝落后面. 我冇野講, 技驚四座.

佢唔矇眼啲方向感都咁差 矇眼可以轉360度再去番啱位已經好叻